是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

惠康？

垃圾

惠康壽司

請粒帶子我食可以嗎？

no
uny

uny ar

但我已經食咗

met u tmr

拉

食咁少邊夠飽

補多個撈麵

rich ah

有無肚痾

冇呀 貴過爭鮮點會肚屙